{
  "id_query": "24308119",
  "total": 16526,
  "total_current": 200,
  "max_score": 31.00571,
  "origin_question": "Sinh viên có mua trả góp đuoc ko?",
  "hits": [
    {
      "score": 31.00571,
      "id": "24308119",
      "field_search": "question",
      "question": "Sinh viên có mua trả góp đuoc ko?",
      "answer": "Chào chị!Chị vui lòng cho em biết các giấy tờ chị đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe) và độ tuổi để em hổ trợ giúp chị được không ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 3
    },
    {
      "score": 20.506643,
      "id": "18565634",
      "field_search": "question",
      "question": "sinh viên mua trả góp có được ưu đãi gì ko ạ!",
      "answer": "Chào chị. Rất tiếc hiện bên em không có gói lãi suất ưu đãi giành cho sinh viên chị nhé. Chị có thể cho em xin thông tin về độ tuổi, giấy tờ mà chị có để bên em hỗ trợ tư vấn cho chị gói lãi suất phù hợp nha.Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.673708,
      "id": "19786856",
      "field_search": "question",
      "question": "em đang là sinh viên mua trả góp thì có đc giảm giá trả góp tí ko ạ ,",
      "answer": "Chào chị Trang,Rất tiếc là hiện tại chưa có khuyến mãi giảm giá dành riêng cho sinh viên khi mua góp nha chị! Chị tham khảo các gói lãi suất và tham gia góp bình thường nha!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.2393,
      "id": "22700107",
      "field_search": "question",
      "question": "Là sinh viên có thể mua trả góp 0% đc k ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh cần phải đủ 20 tuổi anh mới có thể mua góp lãi suất 0% nha anh, đưa trước 50% khoảng 4.495.000đ nha, góp 8 tháng khoảng 597.000đ anh nhé, cần có CMND và Bằng lái xe nha anh. Anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.813498,
      "id": "18045033",
      "field_search": "question",
      "question": "có áp dụng trả góp cho sinh viên không ạ?",
      "answer": "Chào chị, Hiện không có gói trả góp dành cho sinh viên chị nha . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.132488,
      "id": "19517439",
      "field_search": "question",
      "question": "Thủ tục trả góp cho sinh viên có phức tạp không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Thủ tục trả góp sinh viên với người thường như nhau, không có gì khác biệt và cũng không phức tạp nha anh. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền anh muốn trả trước, số tháng anh muốn góp, các giấy tờ anh đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.864265,
      "id": "30086766",
      "field_search": "question",
      "question": "Định mua mà chưa đủ tuổi Sinh viên + có bằng lái xe+cmnd Trả góp 12 tháng dc ko ạ",
      "answer": "Chào anh!Dạ để tham gia trả góp anh cần CMND( đủ 20-60 tuổi), hộ khẩu/giấy phép lái xe, trường hợp anh chưa đủ tuổi để tham gia trả góp thì anh có thể nhờ người thân hỗ trợ làm hồ sơ trả góp giúp anh nha.Chia sẽ cùng anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.781967,
      "id": "23643781",
      "field_search": "question",
      "question": "Ko đủ 20 tuổi là ko mua trả góp đc hả add? Ê là sinh viên có được ưu tiên ko ạ?",
      "answer": "Chào chị,Với độ tuổi này mình chưa thể tham gia trả góp cũng như được ưu tiện trả góp ạ, mình có thể nhờ người thân có đủ tuổi từ 20-60 tuổi đứng ra trả góp giúp mình chị nhé!Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.571503,
      "id": "22591850",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang là sinh viên sinh tháng 6 năm 98 vậy có thể mua trả góp đt này đc k ad",
      "answer": "Chào chị KhánhRất tiếc thì chị vẫn chưa đủ 20 tuổi, độ tuổi yêu cầu để được làm hồ sơ trả góp online tại Thegioididong.com chị nha, tuy nếu chị hiện vẫn đang là sinh viên thì chị có thể ghé website điện máy XANH, có gói lãi suất hỗ trợ góp cho sinh viên trên 18 tuổi đó chị. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.410059,
      "id": "21789806",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang là sinh Viên năm nhất 18tuổi muốn mua trả góp ip6 có được không ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện tại anh vẫn chưa đủ tuổi để được hỗ trợ trả góp anh nhé. Trường hợp này thì anh có thể nhờ người thân có tuổi là từ 20-60 tuổi để được hỗ trợ đứng tên trả góp giúp anh nhé.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.365574,
      "id": "17901266",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g sinh viên bao nhiu tuổi đc trả góp ạ",
      "answer": "Chào anh Công,Nếu là sinh viên thì phải đủ 20 và có các giấy tờ như: CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...để làm hồ sơ góp nhé. Không biết anh có những giấy tờ nào ạ?Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.014578,
      "id": "22780409",
      "field_search": "question",
      "question": "Có ưu đãi cho sinh viên không ạ. E muốn trả góp 12 tháng",
      "answer": "Chào chị !  Rất tiếc hiện bên em không hỗ trợ ưu đãi cho sinh viên chị nha. Mong chị thông cảm ạ. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.832732,
      "id": "27046787",
      "field_search": "question",
      "question": "Em là sinh viên năm nay 18tuoi có bằng lái và cmnd em muốn mua iphone6 trả góp dc ko  lãi the nao",
      "answer": "Chào anh,Hiện Điện thoại iPhone 6 32GB  không hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ. Nếu anh đủ 18 tuổi trở lên thì có thể tham gia gói lãi suất 3,3% hoặc 4,3% của công ty FeCredit trả trước từ 10-40% góp 6-12 tháng với CMND và Bằng lái xe ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.800435,
      "id": "18339048",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang là sinh viên muốn mua trả góp ip 6 thì làm sao ạ",
      "answer": "Chào anh Thanh!Dạ anh có thể vui lòng cung cấp thông tin về tên sản phẩm anh quan tâm như: Điện thoại iPhone 6 32GB,... và độ tuổi, hồ sơ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,.....) để em có thể hỗ trợ kiểm tra gói lãi suất tốt hơn cho anh nhé.  Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.48875,
      "id": "19140765",
      "field_search": "question",
      "question": "Sinh viên trả góp thì cần giấy tờ như thế nào vậy ad ?",
      "answer": "Chào anh,Để tham gia trả góp anh cần là sinh viên đủ 20 tuổi và có  CMND Hộ khẩu Hóa đơn điện nha anh. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền anh muốn trả trước, số tháng anh muốn góp, các giấy tờ anh đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.41783,
      "id": "23014165",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. E là sinh viên, đã có bằng lái. V có thể mua trả góp được k ạ",
      "answer": "Chào chị,Không biết hiện tại chị bao nhiêu tuổi ạ, chị cần đủ 20 tuổi trở lên mới được hỗ trợ mua trả góp sản phẩm nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.31626,
      "id": "21615306",
      "field_search": "question",
      "question": "mua tra góp có đuoc giam 1 trieu ko",
      "answer": "Chào anhRất tiếc hiện tại Thegioididong.com không có khuyến mãi giảm giá khi mua sản phẩm này nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.074095,
      "id": "26946058",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi hình như có gói trả góp 0% cho sinh viên phải không ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB không có gói lãi suất 0% cho Sinh viên anh nha. Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.02159,
      "id": "18645627",
      "field_search": "question",
      "question": "Em là sinh viên năm nhất có mua trả góp đuợc không ạ? Em chỉ có cmnd và bằng lái xe",
      "answer": "Chào chị,Chị là sinh viên năm 1 , tức hiện tại dưới 20 tuổi thì không thể tham gia trả góp chị nhé.  Chị có thể nhờ người thân trên 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/Bằng lái để đứng ra làm thủ tục mua trả góp giúp chị nhé Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.73138,
      "id": "22326006",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad em là sinh viên muốn trả góp thì làm như thế nào vậy",
      "answer": "Chào anh Tú,Nếu anh là sinh viên và đủ 19 tuổi trở lên vẫn mua góp được anh nha! Anh đủ 19 tuổi và có CMND, Hộ khẩu không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.483761,
      "id": "26266988",
      "field_search": "question",
      "question": "học sinh cấp 3 trả góp đươc ko ạ ,học sinh cấp 3 trả góp đươc ko ạ",
      "answer": "Chào chị ! Dạ chị ơi chị sinh vào ngày tháng năm nào vậy ạ và chị đang có giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe ạ.Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.395906,
      "id": "28181020",
      "field_search": "question",
      "question": "Em là sinh viên 19t em có trả góp được ko ạ? Nếu được thì cần CMND + Hộ khẩu photo công chứng được ko ạ?",
      "answer": "Chào anh! Dạ trường hợp anh 19 tuổi thì có thể ghé siêu thị bên em để nhân viên tư vấn làm hồ sơ với HDSaiSon nha anh. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.367973,
      "id": "17549220",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em là sinh viên thì thủ tục trả góp cần những giấy tờ gì ạ?",
      "answer": "Chào anh Tuấn,Dạ nếu như anh là sinh viên thì anh có thể cho em xin năm sinh để bên em có thể hỗ trợ anh tốt nhất được không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.3287525,
      "id": "17770687",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sinh ngày 10-7-1997 và là sinh viên đủ 19 tuổi rồi đã được trả góp chưa chưa ạ",
      "answer": "Chào anh,  Rất tiếc hiện tại anh chưa đủ 20 tuổi tính theo ngày tháng năm nên bên em không hỗ trợ anh trả góp được ạ! Anh có thể nhờ người thân đủ 20 đến 60 tuổi đứng tên làm hồ sơ giúp anh nha! Mong anh thông cảm!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.240829,
      "id": "29541767",
      "field_search": "question",
      "question": "18t co cmnd bằg lái xe trả góp đuoc ko",
      "answer": "Chào anh, Dạ anh ơi em rất tiếc hiện tại với số tuổi của mình chưa đủ 20 tuổi để làm hồ sơ trả góp anh nha. Anh vui lòng liên hệ người thân hoặc bạn bè để hỗ tợ mình anh nhaThông tin đến anh ạ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.206645,
      "id": "21702716",
      "field_search": "question",
      "question": "Sinh năm 98 mua trả góp đc ko vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc anh sinh năm 1998 thì Công ty tài chính không hỗ trợ anh trả góp ạ. Anh có thể nhờ người thân trên 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/Bằng lái để đứng ra làm thủ tục mua trả góp giúp anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.111419,
      "id": "20080466",
      "field_search": "question",
      "question": "Em là sinh viên năm cuối em muốn trả góp ip6 thì em có được nhận ưu đã gì về trả góp k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn làm hồ sơ trả góp online bạn sẽ được nhận khuyến mại là Cơ hội trúng xe SH 150i (Hà Nội và miền Bắc). Hiện tại bên mình chưa có ưu đãi cho sinh viên nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 13.971368,
      "id": "24189510",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em là sinh viên 19t thì mua trả góp 0% con iphone 6 32gb đc không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc 19 tuổi thì chưa mua trả góp được chị nhéThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 13.835853,
      "id": "26372801",
      "field_search": "question",
      "question": "E sinh 26/06/2000 có cmt và shk có mua đc trả góp ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp của bạn vẫn chưa đủ tuổi để đăng ký trả góp bạn nhé. Bạn có thể nhờ người thân đủ 20-60 tuổi hỗ trợ trả góp cho bạn với lãi suất tốt nhất được không ạ? Mong bạn thông cảm. Mong nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.785432,
      "id": "25628597",
      "field_search": "question",
      "question": "em sinh năm 1999 có đc trả góp ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh, hiện bên em không hỗ trợ trả góp anh  nha. Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi đó ạ, tuy nhiên anh có thể nhờ người thân đủ tuổi và có những giấy tờ liên quan đứng tên hồ sơ để tham gia trả góp anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.711288,
      "id": "28177191",
      "field_search": "question",
      "question": "Sinh năm 97 có mua trả góp được không ạ .",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị đủ tuổi mua trả góp rồi chị nha. Nếu chị quan tâm không biết chị đã có giấy tờ gì (CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe), mức trả trước và số tháng muốn góp là bao nhiêu để em hỗ trợ tư vấn ạ?Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.607766,
      "id": "17481894",
      "field_search": "question",
      "question": "E 20 tuổi . đang sinh viên giờ e mún đặt cọc và khi có máy e có thể mua trả góp ko. Giấy tờ em có là chứng minh + bằng lái xe ?",
      "answer": "Chào anh, Dạ nếu mình trên 20 tuổi thì có thể góp với chứng minh bằng lái được anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 13.585815,
      "id": "24288637",
      "field_search": "question",
      "question": "có chuong trinh gi gop cho sinh viên không",
      "answer": "Chào bạnHiện nếu bạn là sinh viên và đủ 18 tuổi cả ngày tháng năm sinh thì bạn có thể tham gia gói lãi suất sinh viên với giấy tờ CMND, Bằng Lái Xe HOẶC Hộ Khẩu với khoản vay chỉ dưới 9 triệu bạn nhé. Bạn xin vui lòng cho mình xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước là bao nhiêu, số tháng góp để mình có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với bạn ạ. Mong nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.34536,
      "id": "22408445",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi máy này áp dụng trả góp dành cho sinh viên thì như thế nào ạ?",
      "answer": "Chào anh Quân,Nếu anh là sinh viên đủ 19 tuổi trở lên và có CMND, Hộ khẩu, trả trước 40% giá máy thì được hỗ trợ làm thủ tục góp máy anh nha! Anh đủ các điều kiện em vừa nêu không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.252824,
      "id": "30146658",
      "field_search": "question",
      "question": "Chưa kịp mua thì hết khuyến mãi 500k buồn. ( sinh viên tiền đâu có nhìu",
      "answer": "Chào anhDạ rất tiếc chương trình trên hiện không còn anh nha, nhưng đang có chương trình Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (Không áp dụng khi mua trả góp 0%) đó ạ. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể cung cấp cho em thông tin khu vực anh đang sống để em kiểm tra hàng giúp anh được không ạ? Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.244612,
      "id": "25337983",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sinh năm 1991, 26t hiện có GPLX và CMND có thể mua trả góp đc ko ạ.?",
      "answer": "Chào chị, Chị dùng CMND và Bằng lái xe mua trả góp được ạ. Hiện công ty tài chính nghỉ tết rồi nên chị không mua được ạ. Chị đợi sang mùng 6 tết rồi mua trả góp sau nhé. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 13.148096,
      "id": "17675171",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi e hiên đang là sinh viên năm nhất. Sinh năm 98. E được mua trả góp không ạ? Nếu đc thì cần những gì vậy ạ? E cảm ơn.!",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc em thấy chị chưa đủ tuổi trả góp chị nha. Trường hợp này bạn có thể nhờ người thân từ 20-60 tuổi có đủ các giấy tờ làm hồ sơ giúp như vậy có được không bạn. Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 13.056108,
      "id": "17646492",
      "field_search": "question",
      "question": "E trả trước 50%, vay 12 tháng e là sinh viên có giấy cmnd, bằng lái xe. E chưa đặt cọc. Máy về e được mua trả góp k ạ",
      "answer": "Chào chị Nhi,Chị cần đặt cọc trước 500.000đ và nếu chị đủ 20 tuổi trở lên thì bên em sẽ hỗ trợ chị làm thủ tục góp khi máy về hàng chị nha! Chị đủ 20 tuổi chưa ạ?Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.024706,
      "id": "17676892",
      "field_search": "question",
      "question": "E sinh 8-12-1998 có mua trả góp đc chưa ạ",
      "answer": "CHào bạnRất tiếc bạn chưa đủ tuổi để tham gia trả góp ạ. Bạn có thể nhờ người thân đủ 20-60 tuổi tham gia trả góp hộ bạn nhé.Thông tin đến  bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.913147,
      "id": "18295968",
      "field_search": "question",
      "question": "E sn 98 e muốn mua trả góp đuoc k hả c",
      "answer": "Chào anh,Anh sinh năm 98, tức năm nay 19 tuổi, thì không mua trả góp được anh nhé. Điều kiện mua trả góp là anh phải từ 20-60 tuổi ( tính theo ngày tháng năm ), có CMND, Hộ khẩu/ Bằng lái anh nhé. Tuy nhiên, anh có thể nhờ người thân có đủ điều kiện trên để đứng ra mua trả góp cho anh Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.866402,
      "id": "23692950",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi e  20 tuổi đang là sinh viên em muốn mua sản phẩm này trả góp thì cần những gì ak",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh cần có giấy cmnd bằng lái xe sổ hộ khẩu và thẻ sinh viên anh nhé, không biết là mình đang quan tâm đến gói trả trước bao nhiêu và góp dần trong bao nhiêu tháng để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạMong  phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 12.852864,
      "id": "20258592",
      "field_search": "question",
      "question": "Có gói hỗ trợ nào dành cho tân sinh viên không ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm không có gói hỗ trợ nào cho sinh viên anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 12.837976,
      "id": "21702998",
      "field_search": "question",
      "question": "Sinh vien thì có góp đc ko",
      "answer": "Chào anh.Nếu anh là sinh viên anh cần đủ  20 tuổi và có đầy đủ các giấy tờ anh vui lòng  liên hệ với siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 12.829554,
      "id": "17770715",
      "field_search": "question",
      "question": "Sinh năm 1997 đã mua được trả góp chưa",
      "answer": "Chào anh Tú,Trường hợp này thì anh có thể cho em thông tin về ngày tháng sinh của anh được không ạ? Để em kiểm tra xem anh đã đủ điều kiện để mua trả góp chưa anh nha.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.829554,
      "id": "17670680",
      "field_search": "question",
      "question": "E sinh 20.7.98 mua trả góp dc k qtv",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc với độ tuổi của anh thì bên em chưa hỗ trợ anh tham gia trả góp được anh nhé. Trường hợp này anh có thể nhờ người thân đủ 20 tuổi, có đầy đủ giấy tờ cơ bản như CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe ( nếu có thêm hoá đơn điện thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ) đứng ra trả góp giúp anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.769884,
      "id": "22391855",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi,giờ em trả trc 5tr, em có CMND+ bằng lái xe + hóa đơn tiền điện ,góp bao lâu và lãi suất hằng tháng là bao nhiêu ạ? Em là sinh viên năm cuối thì có hỗ trợ gì cho sinh viên k ạ?",
      "answer": "Chào chị Hiền,Theo em thì chị nên góp gói trả trước 4.495.000đ, lãi suất 0% của Công ty tài chính HOMECREDIT sẽ tiết kiệm hơn khi chị đủ 20 tuổi trởlên chị nha! Chị sẽ góp 8 tháng, mỗi tháng góp  khoảng 597.000đ (đã bao gồm phí bảo hiểm và thu hộ)Chị thấy gói em tư vấn cho chị có phù hợp với chị không ạ?Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.642714,
      "id": "19972458",
      "field_search": "question",
      "question": "em là sinh viên mà muốn mua điện thoại trả góp ở tgdd thì cần những thủ tục gì ạ , em trên 20 tuổi rồi nhé",
      "answer": "Chào anh !  Để tham gia trả góp thì anh cần có các giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe ( nếu có thêm hoá đơn điện thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ). Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 12.608615,
      "id": "18440812",
      "field_search": "question",
      "question": "Em là SINH VIÊN quê ở Sóc Trăng, nhưng giờ học ở TpHCM, định mua trả góp ip6 32gb nhưng em chỉ có CMND vs bằng lái xe, biên lai học phí.... có mua trả góp 0đ đuợc không admin?",
      "answer": "Chào bạn, Với cmnd và bằng lái xe thì bạn chưa đủ điều kiện để tham gia gói trả trước 0đ bạn nhé, bạn vui lòng bổ sung thêm hộ khẩu và hóa đơn điện (hoặc nước / cáp / nét) 1 trong 3 tháng gần nhất theo hộ khẩu để có thể tham gia gói trả góp này bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 12.606797,
      "id": "23384274",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua iphone 6 32gb trả góp, có bắ buộc người bảo lãnh là bố hoặc mẹ không? Hay anh chị cũng được. Mình đang là sinh viên và đủ tuổi trả góp rồi",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì với thông tin người thân mà công ty tài chính sẽ lấy thông tin thì sẽ ưu tiên trước sẽ là bố mẹ đó anh. Sau đó thì mới đến anh chị trong gia đình anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.402,
      "id": "26460620",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sinh năm 2k mua trả góp dv kh ạ",
      "answer": "Chào chị,  Chị có thể nói rõ hơn chị sinh ngày tháng bao nhiêu ạ!Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.268626,
      "id": "23652732",
      "field_search": "question",
      "question": "Thẻ mua hàng mình có mua đuoc xạc dự phòng ko ak",
      "answer": "Chào chị !  Chị vui lòng cho em xin thông tin là chị nhận thẻ mua hàng này từ đâu để bên em hỗ trợ cho chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.260274,
      "id": "19976353",
      "field_search": "question",
      "question": "Sinh năm 1998 chưa mua trả góp được à qtv",
      "answer": "Chào anh Khánh,Hiện anh chưa đủ 20 tuổi nên chưa thể mua trả góp được anh nhé, anh có thể nhờ người thân đứng tên mua trả góp cho anh đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.175523,
      "id": "22774638",
      "field_search": "question",
      "question": "E sinh ngày 24-7-1997 muốn mua trả góp có được khôq ạ",
      "answer": "Chào chị Trinh,Chị cần có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, chị có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.150369,
      "id": "30449475",
      "field_search": "question",
      "question": "E sinh năm 99 mua trả góp dc k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc bạn phải đủ 20 - 60 tuổi thì bạn mới mua trả góp được bạn nhé, trường hợp này bạn có thể nhờ người thân đứng ra mua trả góp giúp bạn !!Thông tin đến bạn !!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.128752,
      "id": "20269317",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu e sinh nam 98 có đk hổ trợ mua trả góp k ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại thì anh vẫn chưa đủ tuổi để tham gia mua trả góp ạ, mong anh thông cảm. Tuy nhiên anh có thể nhờ người thân đứng tên mua trả góp thay anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.091621,
      "id": "22735063",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sinh ngày 15/8/1998. Liệu em có thể mua trả góp bây giờ k ạ,Em sinh ngày 15/8/1998. Liệu em có thể mua trả góp bây giờ k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện bạn chưa đủ tuổi để tham gia trả góp. Bạn có thể nhờ người thân đủ 20-60 tuổi mua trả góp hộ bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.929897,
      "id": "26087468",
      "field_search": "question",
      "question": "AD em muốn Mua Trả Góp. CMND của em sinh 8-10-1998 thì có trả góp dc không ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện anh có thể mua trả góp sản phẩm rồi ạ, nhưng anh cần có đủ thủ tục mà công ty tài chính yêu cầu ạ, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.836788,
      "id": "24121636",
      "field_search": "question",
      "question": "em sinh năm 99 mua trả góp bằng lái xe chứng minh nhân dân đc ko ạ ...",
      "answer": "Chào anh Dạ , rất tiếc anh chưa đủ tuổi tham gia trả góp , anh muốn tham gia trả góp cần đủ 20-60 tuổi , giấy CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu (photo công chứng trong 3 tháng gần nhất) , nếu có 1 trong cá hóa đơn điện , nước , truyền hình cáp hoặc internet được ưu đãi lãi suất nha anh , tuy nhiên anh có thể nhờ người thân đứng ra làm hồ sơ trả góp giúp anh được nha .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.832394,
      "id": "25768312",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mỗi tháng góp bao nhiêu và trong bao lâu có ưu đãi cho sinh viên khôg anh. Vui lòng trả lời qua email em nhé",
      "answer": "Chào chịDạ . Chị cho em xin thông tin độ tuổi và giấy tờ hiện có như giấy CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu (photo công chứng trong 3 tháng gần nhất) , nếu có hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất) em hỗ trợ thông tin trả góp giúp chị ạ , rất tiếc bên em không hỗ trợ thông tin trả lời qua mail , chị có thể phản hồi tại ô bình luận này giúp em nha !Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 11.8252535,
      "id": "18197676",
      "field_search": "question",
      "question": "Em là học sinh muốn mua trả góp thì có ưu đãi gì không ạ ?",
      "answer": "Chào anh Đức,Hiện các công ty tài chính chưa có gói lãi suất dành riêng cho học sinh ạ. Khi mua góp iPhone 6 32GB thì hiện Thegioididong.com chưa có khuyến mãi gì kèm theo ngoài Cơ hội trúng xe SH 150i khi mua iPhone tại Hà Nội, Đà Nẵng anh nha. Nếu anh là học sinh thì chưa đủ tuổi mua góp nhé. Để mua góp thì anh phải đủ 20-60 tuổi và có các giấy tờ như: CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...để làm hồ sơ góp nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.821442,
      "id": "26674883",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả góp samsung j7 pro còn 2 lần thanh toán nữa là trả hết, mỗi lần trả là 1trieu170nghin. Giờ mình muón đổi trả góp ịphone 6 32g có đuoc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua góp lãi suất thường, anh có thể đổi máy khác, giữ nguyên khoản vay và bù tiền chênh lệch ạ! Anh mang máy đến siêu thị để bên mình tư vấn cụ thể hơn ạ! Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.734142,
      "id": "23727083",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sinh năm 99 có đủ điều kiện mua trả góp không ad. Đã đi làm",
      "answer": "Chào anh ! Dạ em rất tiếc anh chưa đủ tuổi làm hồ sơ mua góp nha anh, anh có thể nhờ người thân có đủ điều kiện về giấy tờ và độ tuổi để làm hồ sơ cho anh cũng được nha anh. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.711455,
      "id": "25373768",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sinh năm 99 em có bằng lái rồi em có đủ kiên mua trả góp không",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp anh chưa đủ 20 tuổi  bên em chưa thể hỗ trợ anh tham gia trả góp sản phẩm được, mong anh thông cảm. Anh vui lòng nhờ người thân đủ 20 đến 60 tuổi đứng tên hồ sơ trả góp, đến Thegioididong.com đối chiếu thông tin để bên em có thể hỗ trợ anh làm và xét duyệt hồ sơ trả góp sản phẩm anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.656216,
      "id": "20541229",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có trả góp 0% kg quản trị viên.",
      "answer": "Chào anh Nghĩa,Sản phẩm hiện tại không hỗ trợ trả góp 0% lãi suất mà chỉ có trả góp với gói lãi suất thấp và gói lãi suất thường thôi ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.601911,
      "id": "17678388",
      "field_search": "question",
      "question": "Sinh năm 1997 thì đủ tuổi mua trả góp chưa vậy qtv",
      "answer": "Chào anh Tuấn,Dạ với trường hợp này thì anh có thể cung cấp thêm thông tin vè ngày sinh của mình để em hỗ trợ thông tin được tốt hơn cho mình anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.536342,
      "id": "28322109",
      "field_search": "question",
      "question": "sinh năm 99 là 20t có thể trả góp không ạ ? QTV",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh phải đủ 20 tuổi (đủ cả ngày tháng năm sinh) mới có thể trả góp được ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.33616,
      "id": "20360465",
      "field_search": "question",
      "question": "em đang là sinh viên có khoảng 6 triệu, có trả góp đc ko ạ, năm nay 23t",
      "answer": "Chào anh. Anh 23 tuổi có thể tham gia trả góp được rồi anh nha, anh vui lòng thông tin cho em giấy tờ anh đang có, mức trả trước, số tháng góp để bên em hỗ trợ tư vấn lãi suất anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 11.330849,
      "id": "26674885",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả góp samsung j7 pro còn 2 lần thanh toán nữa là trả hết, mỗi lần trả là 1trieu170nghin. Giờ mình muón đổi trả góp ịphone 6 32g có đuoc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua góp lãi suất thường, anh có thể đổi máy khác, giữ nguyên khoản vay và bù tiền chênh lệch ạ! Anh mang máy đến siêu thị để bên mình tư vấn cụ thể hơn ạ! Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.261673,
      "id": "18392234",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao e đki trả góp ko dc z. E sinh ngày 15/01/97 đủ tuổi trả góp r ma",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này có phải anh không được duyệt hồ sơ không ạ, nếu muốn biết lý do anh vui lòng liên hệ công ty tài chính để có thông tin chính xác anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.962009,
      "id": "29873072",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32gb có hàng đổi trả ko quản trị viên",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm đổi trả này bên siêu thị Thegioididong.com còn hàng anh nha , anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh, quận, huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.908674,
      "id": "29824430",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi simh viên có áp dụng trả góp đc k ạ",
      "answer": "Dạ chào chị Trường hợp chị đủ 20 tuổi trở lên, có CMND, hộ khẩu hoặc bằng lái xe là đã có thể được hỗ trợ trả góp rồi chị nhéThông tin đến chị ạ",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 10.849877,
      "id": "29784144",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả trước 0đ mình đủ 20 tuổi còn hộ khẩu thì là bản phôto được chấp nhận k ạ? Vì mình là sinh viên nên không có sổ chính",
      "answer": "Chào chị, Dạ với Công ty tài chính FECREDIT thì hộ khẩu photo nguyên cuốn có công chứng không quá 3 tháng thì chấp nhận được chị nha. Hiện bên em có hỗ trợ trả góp với số tháng góp 6,8 ,9 hoặc  12  tháng . Dạ chị có thể chọn trong khoảng đó và phản hồi lại cho em để bên em tư vấn gói trả góp phù hợp được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.777549,
      "id": "29766677",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua iphone 6 trả góp được gần 2 tháng thì muốn trả lại thì có được không quản trị viên!",
      "answer": "Chào anh!Trường hợp này anh cần thanh lí hồ sơ trả góp với công ty tài chính trước, sau đó Thegioididong.com sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm cho anh nha. Nếu anh mua sản phẩm mới từ Thegioididong.com, hiện sản phẩm đang còn thời gian bảo hành và không có lỗi do người sử dụng thì Thegioididong.com hỗ trợ thu lại sản phẩm anh nha. Anh có thể cho em xin ngày mua và số tiền mua sản phẩm theo hóa đơn là bao nhiêu để em có thể tính số tiền hoàn lại cho anh nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.763358,
      "id": "26324214",
      "field_search": "question",
      "question": "em sinh ngày 10/2/1999 muốn mua trả góp  khoảng12 tháng . đã có giấy cmnd bằg lái  xe . có thể trả góp trước dưới 1tr được không ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị đủ 18-20 tuổi với CMND, Bằng lái xe chị có thể tham gia gói lãi suất 4.31% của công ty FeCredit với trả trước khoảng 799.000₫ (10%) và trả khoảng 981.000₫ (góp 12 tháng) chị nha . Nếu chị đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp chị nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.656277,
      "id": "26266155",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trực tiếp ở của hàng giá bao nhiêu , có trả góp 0% không vậy quản trị viên ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện khi chị mua sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB tại siêu thị sẽ có giá là 7.990.000đ nha chị. Sản phẩm này có được hỗ trợ trả góp với lãi suất 0%, mức trả trước 2.397.000₫ (30%) hoặc 3.995.000₫ (50%), không biết chị muốn trả trước bao nhiêu và chị bao nhiêu tuổi ạ?Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.627974,
      "id": "28891526",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sinh ngày 3.11.1998 thì có thể tự đứng ra trả góp không ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện anh chưa đủ 20 tuổi tính theo ngày tháng năm nên bên em không hỗ trợ anh góp được ạ, anh có thể nhờ người thân từ 20 đến 60 tuổi đứng tên làm hồ sơ giúp anh ạ! Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.472546,
      "id": "27957204",
      "field_search": "question",
      "question": "Dung thẻ vietcombank thanh toán tại nha có đuoc giảm 500k ko",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này có khuyến mãi là Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard (Từ 01/06 - 30/06) anh nha , tức là anh phải dùng thẻ tín dụng Mastercard Vietcombank và thanh toán 100% giá trị sản phẩm thông qua thẻ mới được hỗ trợ giảm 500.000đ anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.457873,
      "id": "24515924",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình sinh năm 1997 đã mua ttmrar góp đc chưa ạ,Mình sinh năm 1997 đã mua ttmrar góp đc chưa ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại anh đã có thể mua trả góp anh nha! Anh có thể cung cấp cụ thể giấy tờ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện/ cáp/ nước) để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.356448,
      "id": "25430797",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp rồi nhưng chưa trả hết có mua trả góp được nữa ko",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để chờ anh chờ lâu,Dạ. Anh vui lòng cho em biết anh đang mua trả góp bên công ty tài chính nào ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.301289,
      "id": "20540488",
      "field_search": "question",
      "question": "Có mua trả góp dc ko ạ",
      "answer": "Chào chị Tâm,Sản phẩm hiện tại có hỗ trợ mua trả góp chị nhé. Chị vui lòng để lại thông tin về các loại giấy tờ mà chị có, số tiền trả trước và số tháng góp để em tư vấn gói lãi suất giúp chị. Hoặc chị để lại số điện thoại để được bên em liên hệ và hỗ trợ tốt nhất ạ. Mong sớm nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.295422,
      "id": "21581615",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp mà không muốn nhân viên gọi về gia đình thì được không",
      "answer": "Chào anhRất tiếc khi tham gia trả góp thì công ty tài chính sẽ gọi xác nhận cho người thân anh nha, nếu anh từ chối cung cấp Thông tin này thì tỉ lệ bị từ chối khá cao ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.247103,
      "id": "25676730",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi đang vay bên ngân hàng thì có thể mua dt trả gop đuoc k ạh",
      "answer": "Chào anh,Anh đang vay tiền thì vẫn mua trả góp tiếp được nữa ạ, anh nên chọn công ty tài chính khác công ty anh đang vay tiền ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.205077,
      "id": "25739696",
      "field_search": "question",
      "question": "em sinh ngà 10-12-1998 đến  nay có đủ điều kiện trả góp không ạ ?",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc với độ tuổi của anh thì bên em chưa hỗ trợ anh tham gia trả góp được anh nhé. Trường hợp này anh có thể nhờ người thân đủ 20 tuổi, có đầy đủ giấy tờ cơ bản như CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe ( nếu có thêm hoá đơn điện thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ) đứng ra trả góp giúp anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.15071,
      "id": "23885560",
      "field_search": "question",
      "question": "Sinh vien co mua tra gop dc ko",
      "answer": "Chào bạn Hiện bạn có thể cho mình xin độ tuổi của bạn ( đủ ngày tháng sinh) để mình tư vấn cho bạn được không ạ?Mong nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 10.134553,
      "id": "17842694",
      "field_search": "question",
      "question": "có mỗi cmnd có mua trả góp được ko",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc chỉ với CMND thì anh không thể tham gia trả góp nha anh, anh cần thêm Hộ khẩu hoặc bằng lái xe , nếu như anh có thêm hóa đơn điện thì sẽ được gói lãi suất thấp anh nhé. Không biết anh có không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.113829,
      "id": "27764932",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua điện thoại trả góp mà e sinh năm 99 có hộ khẩu và giấy chứng minh được không ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp chị chưa đủ 20 tuổi  bên em chưa thể hỗ trợ chị tham gia trả góp sản phẩm được, mong chị thông cảm. Chị vui lòng nhờ người thân đủ 20 đến 60 tuổi đứng tên hồ sơ trả góp, đến Thegioididong.com đối chiếu thông tin để bên em có thể hỗ trợ chị làm và xét duyệt hồ sơ trả góp sản phẩm chị nhé.  Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.112478,
      "id": "22647262",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e sinh 1998 đã đủ trả góp chưa ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại anh 19 tuổi không đủ điều kiện để mua trả góp anh nhé, mong anh thông cảm. Anh có thể nhờ người thân từ 20-60 tuổi có các giấy tờ cơ bản như: CMND, HK , Hóa đơn điện đứng tên trả góp thay anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.056092,
      "id": "24430132",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sinh ngày 22/2/2000.có thẻ căn cước vs sgk.thì bao lâu nữa ma mua trả góp dk ạ",
      "answer": "Chào anh! Theo như thông tin mình cung cấp, thì mình chưa đủ 20 tuổi (đủ cả ngày tháng năm sinh) nên rất tiếc Thegioididong.com chưa hỗ trợ mua trả góp được ạ. Mình có thể nhờ người thân  hoặc bạn bè (đủ 20 tuổi đến 60 tuổi) đầy đủ giấy tờ (chứng minh nhân dân rõ hình rõ chữ, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) đứng tên làm thủ tục mua trả góp giùm cũng được ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.03952,
      "id": "26089534",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online có đc trả góp ko ạ?",
      "answer": "Chào chị Quỳnh.Dạ. Mua giá rẻ online vẫn hỗ trợ trả góp với lãi suất thường chị nha. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.009327,
      "id": "30160265",
      "field_search": "question",
      "question": "Sinh ngày 20-1-1999 đủ tuổi trả góp không ad ạ.",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc hiện anh chưa đủ tuổi mua trả góp ạ , tuy nhiên anh có thể nhờ người thân đủ 20-60 tuổi , CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu đăng ký làm hồ sơ trả góp giúp anh nha !Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.998432,
      "id": "26454220",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hõi giữa J7+ và Ip 6 cái nào sử dụng cho sinh viên tốt hơn ạ",
      "answer": "Chào chị Trúc Linh. Dạ. Giữa hai máy thì em thấy máy nào cũng dùng tốt cho sinh viên. Nếu chị thích chụp hình thì j7 plus sẽ là 1 sự lựa chọn tốt. Còn nếu như để dùng  ổn định và lâu dài hơn thì chị nên mua Iphone. Hiện tại Iphone 6 32gb đang có giảm giá đó ạ. Nếu chị quan tâm sản phẩm thì chị vui lòng mua hàng nhanh chóng. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.988773,
      "id": "23266664",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online có được trả góp ko a",
      "answer": "Chào anh,Dạ được ạ, anh mua online với giá 8.490.000₫ vẫn được hỗ trợ mua trả góp ạ, nhưng anh cần có đủ thủ tục mà công ty tài chính yêu cầu, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.9818735,
      "id": "26353112",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp có được km ko ad",
      "answer": "Chào anh Hiện mua trả góp vẫn được nhận khuyến mãi Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) bình thường anh nhé. Nếu anh đủ 20-60 tuổi thì anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.94799,
      "id": "29653130",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online ip6-32gb đuoc giam còn 6.690 Shop cho hoi có đuoc áp dụng mã khuyen mai đã nhận 4% nữa hay không?(7/9/2018)",
      "answer": "Chào chị.Dạ sản phẩm iPhone 6 32GB nếu chị mua sản phẩm với giá 6.690.000₫ thì không được áp dụng thêm mã giảm giá chương trình đại lễ nữa chị nha,Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.914553,
      "id": "26334351",
      "field_search": "question",
      "question": "E sinh 16-4-1998 e có thể trả góp ip6 được không vậy.. e có cmnd vs gplx",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh đủ 18 tuổi có thể mua trả góp với FE Credit nha anh, đưa trước từ 10% đến 40%, góp trong 6 hoặc 12 tháng nha anh, không biết anh muốn đưa trước bao nhiêu vậy ạ. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.913898,
      "id": "28903033",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua trả góp 7 thường trả gần hết rùi có mua được trả góp nữa ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện anh có thể mua trả góp tiếp sản phẩm không biết hiện anh đang góp với công ty tài chính nào để em hỗ trợ anh được cụ thể hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.855431,
      "id": "29158207",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp có mua buổi tối dc ko ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện công ty tài chính hỗ trợ trả góp tới 21h00 là ngưng nhận hồ sơ anh nhé. Anh xin vui lòng ra siêu thị trước 21h giúp em được không ạ?Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.838696,
      "id": "29097898",
      "field_search": "question",
      "question": "quản trị viên ơi cho mình hỏi mình vừa thanh toán trả góp xong ,vậy mình có được mua tiếp một máy nữa được không ạ ( mua tra góp ạ )",
      "answer": "Chào anh, Dạ được anh nha, anh vẫn có thể tiếp tục góp tiếp máy khác ạ!Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.833616,
      "id": "21253614",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có 1 một đt trả góp trả đc 3 tháng có mua đc trả góp nữa ko .",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì  anh có thể mua trả góp thêm điện thoại nhưng tỷ lệ duyệt hồ sơ không cao anh nha. Theo em anh nên thanh lý xong hợp đồng cũ rồi mua trả góp tiếp như vậy sẽ nhanh chóng hơn đấy ạ.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.797989,
      "id": "30191382",
      "field_search": "question",
      "question": "Em xai đuoc 10 tháng vậy bay giờ em bán lai đuoc không ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua sản phẩm mới từ Thegioididong.com, hiện sản phẩm đang còn thời gian bảo hành và không có lỗi do người sử dụng thì Thegioididong.com hỗ trợ thu lại sản phẩm ạ. Anh vui lòng cho em xin số điện thoại mua hàng để em có thể hỗ trợ tính số tiền hoàn lại giúp anh nha. Mong nhận được phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.765679,
      "id": "28002092",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp có được km 500k ko ad",
      "answer": "Chào anh Hiện anh đang muốn hỏi khuyến mãi phiếu mua hàng trị giá 500.000đ  hay khuyến mãi giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard (Từ 01/06 - 30/06) vậy ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.765679,
      "id": "24889001",
      "field_search": "question",
      "question": "18 tuổi có thê mua trả góp ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện anh đã có thể mua trả góp rồi ạ, không biết hiện tại anh có CMND, hộ khẩu và bằng lái xe không ạ, anh cho em biết rõ hơn để em tư vấn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.752286,
      "id": "19364292",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mua nhân viên tgđd có giúp e kiểm tra máy ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Khi anh mua Iphone tại Thegioididong.com thì nhân viên sẽ hỗ trợ anh kiểm tra máy nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.74635,
      "id": "30509015",
      "field_search": "question",
      "question": "e mới 18t có mua trả góp đc ko",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này anh chưa đủ điều kiện để trả góp anh nhé, mong anh thông cảm. Tuy nhiên anh có thể nhờ người thân đứng ra làm thủ tục giúp mình và các khoản phí góp hàng tháng sẽ do anh chi trả ạ Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.735822,
      "id": "23490227",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e sinh tháng 1 năm 98 thì có được vay trả góp iphone 6 k ạ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là với độ tuổi của anh thì anh vẫn chưa đủ 20 tuổi nên anh chưa thể mua trả góp sản phẩm được anh nha. Anh vui lòng đợi đủ 20 tuổi thì bên em mới có thể hỗ trợ để anh mua trả góp sản phẩm được anh nhé.Mong anh thông cảm.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.699477,
      "id": "30752856",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sinh năm 1999 có bằng lái góp được không ạ",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này anh vẫn chưa đủ điều kiện để trả góp anh nhé, mong anh thông cảm. Tuy nhiên anh có thể nhờ người thân đứng ra làm thủ tục giúp mình và các khoản phí góp hàng tháng sẽ do anh chi trả ạ Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.694662,
      "id": "28722576",
      "field_search": "question",
      "question": "mua buổi tối có trả góp được ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Buổi tối thì anh ra siêu thị trước 20h để làm thủ tục và lấy máy trong ngày luôn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường anh đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.694662,
      "id": "25669177",
      "field_search": "question",
      "question": "e có 1.5tr mua đc trả góp ko ạ?",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm  iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả góp với mức trả trước 1.698.000₫ (20%) anh nhé. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.694627,
      "id": "23994404",
      "field_search": "question",
      "question": "Giáng sinh r có tặg gì ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện anh mua hàng sẽ được tặng Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ đó anh. Nếu có nhu cầu mua hàng, anh có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.678329,
      "id": "29031402",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp có đc giảm 500 ko ạ",
      "answer": "Chào anhDạ được anh nha nhưng nếu anh góp với lãi suất 0% thì sẽ không được giảm ạThông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.678329,
      "id": "21562755",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua ở TGDD có trả góp 0% ko ạ",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm này không hỗ trợ gói lãi suất 0% chị nha , sản phẩm này góp có lãi suất chị nhé . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.655946,
      "id": "24664260",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho em hỏi là em là học sinh đủ 18t rồi vậy em có thể tham gia mua trả góp được không ad",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh là sinh viên đủ 18 tuổi thì mình được công ty tài chính FE Credit hỗ trợ trả góp anh nha, không biết là mình dự tính trả bước bao nhiêu và góp dần trong bao nhiêu tháng để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.620253,
      "id": "18290293",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá mua tại tgdd là 9.9990.000co phải trả thêmphí gì ko qtv. Nếu phát sinh  thì khoảng bao nhiêu ak. Mua máy có phụ kiện gì tặng kèm ko qtv.",
      "answer": "Chào chị Mến,Với múc giá của máy hiện tại là 9.990.000đ thì chị không cần phải trả thêm mức phí nào thêm chị nha. Khi mua máy thì các phụ kiện chị nhận được sẽ là:  Sạc, Tai nghe, Sách hướng dẫn, Cáp, Cây lấy sim, Hộp chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.587328,
      "id": "19779643",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có vô tgdđ hỏi trả góp nhân viên nói chỉ có góp 40 va 50pt thôi ạ. v chương trình trả góp 30pt và o đồng ỏ trên là sao ạ,",
      "answer": "Chào anh Lâm,Có thể hồ sơ anh mang không đầy đủ theo mức trả trước 30% hoặc 0đ đó ạ. Anh có thể chọn gói lãi xuất trả trước 30% trên web để bên em liên hệ duyệt hồ sơ cho anh, anh được duyệt chỉ cần mang lại hồ sơ ra siêu thị để hoàn tất thủ tục anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.576417,
      "id": "25050375",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi e sinh ngày 8/9/98 có đủ tuổi để mua trả góp không vậy  Hiện tại em đang trả góp xe máy qua công ty tài chính jacss ạ",
      "answer": "Chào bạn,Hiện bạn có thể mua trả góp với gói lãi suất dành cho khách hàng 18-20 tuổi của FeCredit nha. Bạn có thể thông tin mức trả trước, số tháng góp muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên em kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.574697,
      "id": "19742673",
      "field_search": "question",
      "question": "E sinh nam 98 mua tra gop dc ko ak,",
      "answer": "Chào anh ThànhRất tiếc hiện Thegioididong.com không hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho khách hàng dưới 20 tuổi. Anh có thể nhờ người thân đứng tên giúp để tham gia góp anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.495535,
      "id": "18247378",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho mình hỏi mình sinh 16.6.1997 đả đủ tuổi trả góp chưa v",
      "answer": "Chào bạn, Với độ tuổi của bạn thì hiện tại bên mình không hỗ trợ trả góp online (20-60 tuổi) bạn nhé. Bạn có thể nhờ người khác đủ điều kiện với các giấy tờ của họ đứng ra đăng ký trả góp dùm bạn được nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.488735,
      "id": "26877291",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp qua thẻ mastecard có lãi ko qtv",
      "answer": "Chào anh Thiện Hiện bên em có hỗ trợ góp lãi suất 0% với chủ thẻ Mastercard đó anh, anh có thể nhấp vào chọn khung góp bằng thẻ visa/master rồi điền thông tin anh nhéThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.469816,
      "id": "31119075",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp có cần đem gì theo ko",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé, anh muốn trả trước bao nhiêu và góp mấy tháng ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.465324,
      "id": "30998973",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình nhân viên làm hồ sơ trả góp tới mấy giờ vậy ạ??",
      "answer": "Chào chị,Nhân viên làm hồ sơ trả góp đến 21h chị nha. Không biết chị có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.447946,
      "id": "26703395",
      "field_search": "question",
      "question": "Đôir 5s lay ip 6 đuoc ko the giới điong",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua máy mới tại Thegioididong.com không quá 12 tháng và không bị lỗi, bên em sẽ hỗ trợ anh đổi lại máy, anh mất phí giữ máy và bù tiền chênh lệch ạ! Anh có thể cung cấp cụ thể thời gian mua và giá sản phẩm lúc mua để em tính cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.421053,
      "id": "26330044",
      "field_search": "question",
      "question": "E có cmnd và shk E sinh ngày 3/4/1999 và e muốn trả góp iPhone 6 32gb e muốn trả trước 20%",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể dùng CMND, hộ khẩu trả trước khoảng 1.598.000₫ (20%) góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.445.000₫ góp với FeCredit ạ! Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên, anh có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.419222,
      "id": "18752722",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi cái mình sinh ngày 23-08-98 thì có thể trả góp gói hdsaigon chứ?",
      "answer": "Chào anhHiện bên em không còn hỗ trợ duyệt online với HDSaiSon nữa, vì vậy anh vui lòng ghé trực tiếp siêu thị Thegioididong.com để được phục vụ một cách tốt nhất anh nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.386585,
      "id": "20199400",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ạ nếu em sinh nam 1999 thì mua góp đc khong ạ",
      "answer": "Chào chị Hoàng,Hiện tại chị vẫn chưa đủ tuổi để có thể mua trả góp chị nha. Công ty tài chính chỉ hỗ trợ mua trả góp với đối tượng đủ 20-60 tuổi chị có thể nhờ người thân đủ tuổi và dùng giấy tờ của người đó để tham gia mua trả góp sản phẩm chị nha.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.385644,
      "id": "17851745",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua trả góp điện thoại nhưng e sinh tháng 9 năm 97 thì có được tính là đã đủ 20 tuổi không ạ?",
      "answer": "Chào anhHiện tại anh chưa đủ tuổi để mua trả góp anh nhé, anh cần đủ cã ngày tháng để mua trả góp anh nhé,Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.379477,
      "id": "19187762",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên Em sinh năm 1997  vậy có thể mua góp với công ti HD SÀI GÒN không ad .",
      "answer": "Chào anh! Với trường hợp của anh hiện tại đã đủ 19 tuổi thì bên em đã có thể hỗ trợ anh tham gia mua trả góp với công ty tài chính HD SaiSon được rồi, tuy nhiên anh có thể vui lòng đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên em có thể hỗ trợ chi tiết gói lãi suất phù hơp cho anh nhé.Chúc anh sớm mua được sản phẩm!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.376445,
      "id": "27466962",
      "field_search": "question",
      "question": "iphon6 mua trả góp ko trả trk đk ko z",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì vẫn anh nha. Và với điều kiện của gói trả góp thì anh cần đủ tuổi từ 20 đến 60 tính cả tháng lẫn ngày. Có các giấy tờ như CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) và hóa đơn điện đó ạ. Nếu ưng ý thì anh có thể cho em thông tin về độ tuổi của anh, số giấy tờ anh hiện có và số tháng anh muốn góp để bên em có thể tư vấn cho anh một gói trả góp phù hợp anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.358654,
      "id": "26783558",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là e sinh ngày 24/11/1999 thì trả góp đc không",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại anh có thể góp được rồi ạ, anh có thể dùng CMND, hộ khẩu/bằng lái xe góp lãi suất 4.37% của FeCredit trả trước khoảng 2.097.000₫ (30%) mỗi tháng khoảng 1.108.500₫ (góp 6 tháng) ạ! Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên, anh có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.355169,
      "id": "26312406",
      "field_search": "question",
      "question": "Quản trị viên cho tôi hỏi: tôi đã 62 tuổi nhưng muốn mua đt trả góp thì phải làm sao?",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh ơi, anh 62 tuổi thì không được mua trả góp nha anh, mong anh thông cảm anh nha, điều kiện mua góp cần đủ 18 đến 60 tuổi nha anh. Anh có thể nhờ người thân có đủ điều kiện về giấy tờ và độ tuổi để làm hồ sơ cho anh cũng được nha anh. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.3342905,
      "id": "18524424",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp thì mình có thể trả góp 3- 4 tháng 1 lúc đc ko",
      "answer": "Chào anh ThùyVới tiếc vì đã thông tin chưa đúng tới anh, trường hợp này thì anh có thể trả trước cho nhiều tháng với tổng số tiền tối đa là 20 triệu thôi anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.31528,
      "id": "27285226",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdđ ko biết tuyển dụng hay sao có 1 câu hỏi mà 2 nhân viên trả lời khác nhau. 1 tgdđ tầm cỡ như vậy mà nhân viên hazzzz.nói thật tgdđ có nhiều nhân viên tư vấn như L",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cần hỗ trợ về vấn đề gì vậy ạ. Và nhân viên hỗ trợ bạn mâu thuẩn như thế nào bạn vui lòng mô tả lại để mình khẳng định lại một lần để thông tin chính xác hơn bạn nhé.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.30064,
      "id": "20222865",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho e hỏi em sinh ngày 04/12/1997 vậy đã đủ điều kiện để mua trả góp chưa ạ",
      "answer": "Chào anh HiếuRất tiếc thì anh vẫn chưa đủ 20 tuổi, độ tuổi yêu cầu để được làm hồ sơ trả góp online tại Thegioididong.com anh nha, tuy nếu anh hiện vẫn đang là sinh viên thì anh có thể ghé website điện máy XANH, có gói lãi suất hỗ trợ góp cho sinh viên trên 18 tuổi đó anh. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.285295,
      "id": "30969513",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp mà chỉ có cmnd có đc ko",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc không được ạ , anh cần bổ sung thêm sổ hộ khẩu hoặc bằng lái xe mới hỗ trợ mua góp nha anh .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.260699,
      "id": "22755754",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp mà ko có vài trieu đưa trước duoc ko ta",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham gia mức trả trước 0đ nha anh. Không biết anh có đủ CMND HK Hóa đơn điện không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.259995,
      "id": "21044655",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp ko cần đóng phần trăm trước có được ko vậy",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm có hỗ trợ trả trước 0đ của công ty tài chính FECredit với lãi suất 2.2% và góp trong 12 tháng, giấy tờ cần có là CMND, Hộ Khẩu , Hóa đơn điện anh nha. Nếu anh quan tâm đến gói trả góp này, anh vui lòng cho bên em xin thông tin tên và số điện thoại để liên hệ và hỗ trợ anh làm hồ sơ trả góp anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.257123,
      "id": "28627297",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500 ngàn có mua đuoc hàng tại điện máy xanh và tgdd không bạn?",
      "answer": "Chào anh Hiện phiếu mua hàng 500.000đ trên có thể mua tất cả các sản phẩm đang được kinh doanh tại siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayXanh.com anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.243123,
      "id": "23906246",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi mình muốn mua trả góp trả trước 0đ. góp 18 tháng có ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ có ạ, chị vui lòng cho em biết cụ thể các giấy tờ chị có như CMND (đủ 20-60 tuổi), hộ khẩu, bằng lái xe, hoá đơn điện nước để em có thể hỗ trợ chị ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.24248,
      "id": "26195015",
      "field_search": "question",
      "question": "E sinh 26/9/98 thì đã đủ tuổi mua trả góp đt  Với CMND và Bằng Lái xe chưa ạ",
      "answer": "Chào anh,Vâng nếu anh đủ 18-20 tuổi ,có giấy CMND và bằng lái xe hoặc Sổ hộ khẩu, anh có thể tham gia trả góp ạ , nhưng chỉ hỗ trợ trả trước 10%-40% , góp 6 hoặc 12 tháng , không biết anh muốn trả trước bao nhiêu và góp trong bao lâu để bên em hỗ trợ kiểm tra giúp anh ạ Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.227064,
      "id": "21311286",
      "field_search": "question",
      "question": "Chưa đủ 20 tuổi có đc mua trả góp ko ạ",
      "answer": "Chào anh SơnAnh tính đến hiện tại chưa đủ 20 tuổi nên chưa mua trả góp được ạ, anh có thể nhờ người thân trên 20 tuổi đứng tên làm hợp đồng trả góp giúp anh nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.223848,
      "id": "27849221",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm này bên em có hỗ trợ mua trả góp anh nhé, nếu anh quan tâm Anh vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại anh có giấy tờ gì ạ. Anh muốn trả trước bao nhiêu % và muốn góp trong mấy tháng ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.209731,
      "id": "26142585",
      "field_search": "question",
      "question": "E sinh ngày 27/3.ngày mai e mới đủ 20 tuổi vậy e có mya trả góp dc không",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh đủ 19 tuổi có thể mua trả góp với FE Credit nha anh, đưa trước từ 10% đến 40%, góp trong 6 hoặc 12 tháng nha anh, không biết anh muốn đưa trước bao nhiêu vậy ạ. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.208955,
      "id": "26143681",
      "field_search": "question",
      "question": "19t mua trả góp được ko?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh là sinh viên đủ 19 tuổi thì có thể tham gia gói lãi suất sinh viên của công ty FeCredit trả trước từ 10-40% góp 6-12 tháng với CMND và Bằng lái xe/ Hộ khẩu ạ. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.20488,
      "id": "22469319",
      "field_search": "question",
      "question": "dạ cho e hỏi .  nếu như em mua trả góp 1 lượt 2 điện thoại iphone 6 1 cái trả trước 0đ và 1 cái trả trước 10% đc có được ko ạ  . em sinh năm 1995 có đầy đủ hộ khẩu và giấy CMND  .",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này công ty tài chính HomeCredit sẽ hỗ trợ chị góp 2 sản phẩm cùng 1 lúc chị nha, với gói trả trước 0đ chị cần phải có thêm hóa đơn điện để được hỗ trợ góp chị nhé, chị vui lòng mang giấy tờ ra siêu thị nhân viên bên em sẽ tư vấn chị cụ thể hơn nha.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.200602,
      "id": "29782511",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế trả góp iphone6 có cho trả góp 0đ ko",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này có hỗ trợ trả góp 0đ ạ , nếu anh có CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t anh tham gia được gói lãi suất 2.17% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả từ 6-9-12 tháng tùy anh chọn ạ, anh phản hồi lại số tháng anh muốn trả bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.163896,
      "id": "30324169",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp có được giảm giá hay ko vậy ad ?",
      "answer": "Chào anhDạ giá sốc có hỗ trợ trả góp anh nha. Dạ nếu anh có CMND (đủ 20-60 tuổi) , sổ hộ khẩu / bằng lái xe thì anh mới đủ điều kiện tham gia trả góp nha anh , anh có thể cung cấp cho em thông tin về số tiền trả trước ( từ 0-70% giá trị sản phẩm ) là bao nhiêu ,số tháng góp ( 6, 8, 9 hoặc 12 tháng) và đã có những giấy tờ gì để bên em tư vấn gói trả góp phù hợp được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.163896,
      "id": "23337170",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp có được tính gia onlike ko vây ad",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì vẫn được anh nha. Anh vẫn có thể mua trả góp với giá online giá rẻ đó anh. Nhưng với giá online giá rẻ thì bên em không hỗ trợ trả góp lãi suất 0% anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.163896,
      "id": "19502662",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp 0đ thì có đc ko bạn",
      "answer": "Chào anh,Để TRẢ TRƯỚC 0 ĐỒNG máy Điện thoại iPhone 6 32GB này, anh cần trên 20 tuổi, có đủ CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện, trả trong 12 tháng, mỗi tháng là 1.003.000₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.158033,
      "id": "26555356",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sinh tháng 9/1999 và có đủ CMND và bằng lái xe A1 thì em có đc trả góp 0% không ạ?",
      "answer": "Chào chị Như,Mua trả góp lãi xuất 0% chỉ áp dụng cho khách từ 20 tuổi trở lên ạ. Chị chưa đủ tuổi nên chỉ có thể mua với gói lãi xuất khá cao từ FeCredit. Chị nhờ người thân từ 20 tuổi trở lên đứng tên mua trả góp lãi xuất 0% cho chị ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.14828,
      "id": "23571037",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp, chưa góp tháng nào, giờ bán máy lại có đc ko?",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị đã đăng kí hồ sơ và đã được duyệt rồi nhận máy mà lại không muốn sài nữa thì chị có thể được trả và bị tính phí giữ máy và thanh lý hợp đồng với cty tài chính.Chị vui lòng đem sản phẩm ra siêu thị để được nhân viên tư vấn hỗ trợ tốt hơn ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.141208,
      "id": "20191840",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp 6 tháng nhưng giờ có tiền trả hết luôn được ko",
      "answer": "Chào anh,Anh trả góp 6 tháng nhưng giờ có tiền thì anh có thể trả hết luôn được nha, nhưng anh sẽ chịu thêm phí thanh lý với công ty tài chính nhé. Anh hãy mang Hợp đồng trả góp đến Công ty tài chính để được hỗ trợ nhé Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.122069,
      "id": "19993690",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi chút ạ  e có mua trả góp  dc  4 tháng  thì  có  dc  mua  sp  khác  trả góp  nữa  ko ạ",
      "answer": "Chào chị Lan,Nếu chị đang trong quá trình góp một máy, chị vẫn có thể tham gia góp thêm sản phẩm khác được và góp với công ty tài chính khác với công ty tài chính mà chị đang góp để tỷ lệ duyệt hồ sơ cao nha chị!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.120339,
      "id": "19462226",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e ko có sổ hộ khẩu có mua trả góp đc ko ạ",
      "answer": "Chào chị. Nếu không có hộ khẩu, chị cũng có thể sử dụng bằng lái xe để tham gia được chị nhé. Không biết chị có thể bổ sung bằng lái được không ạ ?Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.073777,
      "id": "22260055",
      "field_search": "question",
      "question": "PMH đuoc tặnh kèm có hạng sử dụng bao lâu?",
      "answer": "Chào anh Cường,Dạ với Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ thì bên em áp dụng trong 30 ngày nha anh, nếu anh cần hỗ trợ thêm về vấn đề gì anh có thể phản hồi tại đây bên em sẽ hỗ trợ anh tốt nhất ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.052061,
      "id": "28746526",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu e có mỗi cmnd thì có mua trả góp đc ko ạ",
      "answer": "Chào chị!Dạ rất tiếc chỉ với cmnd thì chưa thể mua trả góp nha chị. Không biết chị có thể bổ sung thêm hộ khẩu hay bằng lái xe không ạ?Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.052061,
      "id": "19725299",
      "field_search": "question",
      "question": "có cmt vs blx có mua trả góp iphone 6 đk ko bạn,",
      "answer": "Chào anh SơnVới cmnd và bằng lái xe anh mua trả góp được ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.036196,
      "id": "24892124",
      "field_search": "question",
      "question": "Sử dụng đuoc 1 tháng thì máy bắt đầu bị đơ sau đó k luot đuoc. Rất that vong.",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.006535,
      "id": "26405607",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mình đặt trả góp ko.thấy nhân viên gọi từ sáng đến giờ luôn vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị làm hồ sơ Online thì thời gian duyệt trong 4-24h chị nha. Khi có kết quả thì bên em sẽ liên lạc với chị ngay nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.980252,
      "id": "18393007",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua ko trả 1lần ,ko trả góp thì giá bn ạ?",
      "answer": "@Hường Minh: Trả 1lần ko trả góp thì giá bn ?",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.979439,
      "id": "30733076",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp sao ko có hoá đơn thanh toán nhỉ",
      "answer": "Chào anh, Dạ anh ơi hiện em đã kiểm tra thông tin giúp mình không biết anh đang quan tâm đến hóa đơn đỏ hay sao vậy ạMong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.979439,
      "id": "27305779",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua trả góp thì có gói khuyến mãi gì ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn mua trả góp thì sẽ được Khuyến mãi Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (Áp dụng từ 17/05) ( Không áp dụng khi mua trả góp 0% ) bạn nha. Không biết bạn có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền bạn muốn trả trước là bao nhiêu, mình sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho bạn nhé Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.979439,
      "id": "19658429",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới 19 tuổi có thể mua trả góp dc ko a,",
      "answer": "Chào anh ThànhAnh 19 tuổi tính đến hiện tại chưa đủ 20 tuổi nên chưa mua trả góp được ạ, anh có thể nhờ người thân trên 20 tuổi đứng tên làm hợp đồng trả góp giúp anh nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.975017,
      "id": "19280771",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ em mua trả góp trả trước 0₫ online thì có được ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể đăng ký mua góp Online gói trả trước 0Đ của FECREDIT nha. Khi hồ sơ góp được duyệt thì anh chỉ cần mang giấy tờ đến siêu thị xác nhận thông tin, làm hợp đồng góp và nhận máy thôi ạ. Anh để lại số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ anh làm hồ sơ góp Online nha.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.961298,
      "id": "19183888",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp thì có đc hưởng khuyễn mãi gì ko ạ",
      "answer": "Chào anh Thế!Rất tiếc hiện tại bên em chưa có khuyến mãi khi mua sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB anh ạ, tuy nhiên nếu anh chưa chọn được gói lãi suất phù hợp thì anh có thể vui lòng cung cấp thông tin hồ sơ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,.....) để em có thể hỗ trợ kiểm tra gói lãi suất tốt hơn cho anh nhé.  Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.956759,
      "id": "23488179",
      "field_search": "question",
      "question": "E đặt mua trả góp iphone 6 32g ngay 25 sao chua thay  nhân viên gọi làm hồ sơ cho e vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh vui lòng cung cấp số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ anh tốt hơn anh nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.928802,
      "id": "25329177",
      "field_search": "question",
      "question": "có trả góp 0% ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này không hỗ trợ góp lãi suất 0% anh nha, nếu anh đủ 20-60 tuổi anh vui lòng phản hồi cho em các giấy tờ anh có: CMND,bằng lái xe,sổ hộ khẩu, hóa đơn điện.. em sẽ tư vấn anh gói lãi suất cụ thể nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.928802,
      "id": "19203191",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp 0% ko ạ...???",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện không hỗ trợ trả góp 0% chị nhé. Chị hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ chị đang có, số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhé Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.925669,
      "id": "26247821",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn trả góp iphone 6 32gb, trả trước 30% góp trong 12 tháng, nhưng chỉ có CMND + GPLX, như vậy có mua trả góp đc ko a?",
      "answer": "Chào anh,Dạ với CMND, bằng lái xe anh sẽ đưa trước 2.397.000₫ (30%) và góp mỗi tháng 618.000₫(góp 12 tháng) lãi suất 1.91% của HomeCredit anh nha, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.920236,
      "id": "25815935",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mua trả góp còn bảo hành bán lại có được ko",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị mua sản phẩm tại Thegioididong.com chị phải thanh lý hợp đồng sau đó siêu thị sẽ thu lại và hoàn lại giá trị sản phẩm theo thời gian chị giữ sản phẩm nhé (Ví dụ tháng thứ nhất hoàn lại 80%, tháng thứ 2 hoàn lại 75%,...).Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.920236,
      "id": "18516199",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh hai em 19 tuổi có mua trả góp đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh HoàngAnh hai của anh tính đến hiện tại chưa đủ 20 tuổi nên chưa mua trả góp được ạ, anh có thể nhờ người thân trên 20 tuổi đứng tên làm hợp đồng trả góp giúp anh nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.915445,
      "id": "26457774",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp ko có gplx được ko tgdđ",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu không có bằng lái xe thì cần có CMND và hộ khẩu anh ơi, phải có 2 giấy tờ này mới được anh nhé, không biết anh có đủ 2 giấy tờ này không ạMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    }
  ]
}